［有圖］海賊王嘅角色設定好似香港現況

大航海時代： 反送中時代

空白的歷史： 64

天龍人： 政府

海軍： 警隊

海軍大將： 警隊處長

漫畫反派： 藍絲

海賊： 黃人（追隨自由嘅心）

革命軍： 黃議員

海賊王： 梁天琦

傳奇海賊： 蕭若元， 陶傑

四王： （諗唔到）

路飛： 黃之峰

娜美： 梁凱晴

索隆： 岑敖暉

草帽大軍團： 手足們

其他我諗唔到： 大家幫手諗諗

超新星大家諗唔諗到

岳義士？

白鬍子係咪曾進華

曾你老母進華咩

CP0 : 強力部門
CP1 至CP9 : 中聯辦

習近平呢

推到出真人長篇劇，歷史第一頁留名

連狗=chopper

暴君熊=劉夢熊

路飛=G蜂
唔撚係掛

係呀

值 100貝利

比人改做左

唔撚係呀嘛

習近平就係大秘寶one piece 佢係存在既 但係你搵佢唔到

所以one piece 好有意義

淨係四王無人選就知個勢力差距有幾遠
本身誠哥有望係其中一個，可惜得佢孤軍作戰，而家被收編埋
如果唔係勉強可以係肥佬黎，陳太，李柱銘，戴耀庭（靠佢個雷動計劃2.0）
狗處處長應該係元帥，陶輝+其他副處/助理副處先係大將
64唔關香港事
七武海係鄉黑
政府就=政府
五老星係中聯辦+港澳辦
天龍人係支那太子黨
伊姆係甴近平

空白的歷史=魚革or 721?

淨係和之國已經似啦 打中共

，

天龍人係藍屍同支那人喎

英治時期比較合適，咁岩又係99年（以全港計）
支那唔想俾人知香港俾外國統治過，「自古以黎」都係支那

open source = 自由民主
close source = 專制獨裁
支持 D 野 open source = 支持自由民主
支持 D 野 close source = 支持專制獨裁